悼念現場出現巨大飛蛾

兄弟，一路好走

Rip

RIP

佢一直係到睇住我地

一路好走

我屋企人過身後都有飛蛾入左我屋

一路好走
香港人懷緬你

兄弟，明既

好走了

你披上黃色雨衣
雨卻在我們心中

一路好走 總有一日會為你立碑

love you two million

R.I.P.

rip

承你大志，不忘本心，堅持到底，守護我城

下世唔好返香港啦

Rip 會一直記得你

連時間都夾

兄弟 你既遺願等我地幫你爭取到底 一路好走

安心走啦手足

我地唔會忘記你嘅精神

唔會忘記你

咁迷信既 ？

烈士

rjp

睇住佢搭三果陣飛返黎
兜左幾個圈先停低係跳果個位

Take some rest brother

一路好走，往生極樂。
香港英靈

612 嗰晚臨走之前都見到

真係好靈

係警總門口20米都見到隻

屌又喊左

多謝你所付出嘅一切

好走

辛苦你了！一路好走

一路好走烈士
果日我代你行左啦（仲有其他二百萬巴絲）
安心上路

兄弟請你保佑香港人

眼濕濕

一路好走！

義士請一路好走

淨低嘅路 我地一齊同你行埋去

義人 烈士千古 一路好走

勿忘初衷

10:08分飛黎
親眼見住

我愛你烈士

咁多日一直喺外國睇住 見到呢個post真係第一次忍唔住流晒眼淚

我地會完成你嘅遺願

喺現場見到
做悼念義式果陣飛出嚟

多謝你團結左香港人
It is ok to rest now.

我都有

場仗我地仲幫你打緊啊

烈士，安心去啦，香港交俾我地守護

烈士 一路好走

[團結最大公約數]香港公民誓詞

唔想撤可以去pp拜祭烈士或過返政總

一直以黎覺得自己咩都做唔到
之前叫做出過力，籌左過千枝花送俾大家去獻花
今日親手寫左個牌位
一收工即刻飛去金鐘寫張路票燒，一燒完隻飛蛾就出現。
唔係要領咩功勞，戴咩光環
而係做左咁多殯儀，今次真係好熱血好感動
令我一直相信先人係會顯靈，人在做，天在看
杰仔番左黎繼續同大家行落去
香港人 加油！

我地會繼承你嘅意志

RIP 一路好走 你已經喚醒了一部分人走出來

巴打一路好走，我哋會繼續努力

Rest in peace

想你睇到
呢條路好難行
但我地無放棄
我地同你一齊行緊

Rip...

\|/

又喊左

香港人欠左你

多謝你
我哋會一直爭取應得嘅自由。

頭先警總出面都見到

R.I.P

我地會好好守護香港架架

烈士多謝你 辛苦哂

一路好走
多謝你

動物都有性過林奠

睇標題以為月娥嚟咗

對唔住 一路好走

我哋會加油。
烈士 一路好走。

浩氣長存

r.i.p.

Rip
下世要出生在有民主普選既國家！
We love you !

多謝你

rip來生不做香港人/中國人

有經歷過就知，有時唔到你唔信

一路好走啦

兄弟請放心，總有一天我們會挺起胸膛同你講，我們做到了

一日未達成四大訴求 我地都對唔住烈士！

願你在天之靈得到安息。你未完成既事，香港人會幫你完成

希望你喺天上感到安慰 ! 我地們忘記你

今後 我地每個人都係梁凌杰
你既遺志
會由所有相信民主自由既香港人繼承
願你在天堂快樂 兄弟

希望你喺天上感到安慰 ! 我地無忘記你

ching 烈士係615走

一路好走！接下來的交比我地
香港人永遠唔會忘記你 義士

烈士一路好走

RIP bro

巴打 多謝你

安息啦 義士

唔係動物都有性過林鄭
係頭7
死者嘅靈魂會透過昆蟲姿態去睇返自己關心嘅野
雖然係宗教
但大多人都認為佢係有死者靈魂

巴打一路好走

16號係正義道都見到隻

嗚嗚

一路家好走你未完成嘅我地會做好

兄弟多謝你嘅付出一路好走
下世唔好做香港人

你會見到香港最終會有民主普選
同埋獨立

兄弟安息啦！ 香港交比我哋！！！

兄弟，辛苦了

we love you 2000000

梁生 多謝你 一路好走

Rip....

安息 手足

手足

一路好走 你會一直長存喺我地心入邊

烈士
我地雖然未贏 但我地都無輸呀
呢條路好難行 真係好辛苦 但我地無放棄到
你好好安息啦 你既路由我地每一個代你行埋佢
一路好走 \|/

幾愛香港都好
有得投胎選擇記得遠離共產黨同極權國家

RIP
希望你翻去屋企見你屋企人，呢到交俾我地，唔好擔心

喊咗， 烈士 RIP

多謝你，香港人會永遠記得你

多謝你，一路好走

是。

一路好走 雖然我拎左摺花無放低到 但我會記住你係香港既民主路上既所獻出既生命

烈士 放心交比我地
我地仲好努力緊

呢啲先值葬浩園

我地會成功
你安心上路啦

Rip，義士，多謝你為香港人既付出

希望佢將來經過香港
香港會係一個有民主普選嘅地方

一路好走，我地會代你行落去架喇

在心中
手足一路好走

多謝你 我地會加油💪🏻

巴打一路好走剩底嘅路我地一齊幫你行埋落去

r.i.p

btw死者父母有冇打算公開靈堂

師兄，一路好走🙏

烈士rip

一路好走呀巴打 下一世希望你生於一個自由既國度享受快樂

一路走好

多謝你，一路好走，唔好掛住呢度啦！

辛苦你啦烈士
你永遠都會活係香港人既心中

梁師兄 RIP

仆街 又有洋蔥

烈士，一路好走

我地會繼承你遺志

一路好走 辛苦你了烈士

。。。

巴打安息

我地一定會幫你完成遺願

多謝你，烈士 Rip

烈士，一路好走！香港人會好好撐住！

淨低落黎交比我地做

知道你一直同我地同行 係時候抖下 我地代你走

喺現場見到
頂唔撚緊喊咗
一路好走

有幾大

btw rip

＋1

\|/
RIP
願你可以在自由的國度過得開心

RIP
香港人無言感激！

RIP
烈士

We never forget
We never forgive
一路好走

RIP🙏

烈士rip
香港人會幫你完成遺志

RIP , 一路好走

巴打放心啦我地會生性

RIP烈士

希望你早日去到一個冇任何爭拗，冇混亂既地方

多謝你，RIP

放大睇似有

烈士一路好走
你永遠都會喺香港人心中

狗總都有睇到

原來連登仔咁迷信

烈士一路好走，我地會好好守護香港

R.i.p.

R.I.P義士，一路好走

我遊行嗰日行到去太古廣場附近都見到有隻好大嘅飛蛾一路好走天堂上一定會有你嘅位置

Rip 烈士

一路好走。

安息吧，希望你可以去一個無憂既地方

我喺警察總部出面見過，佢一路都陪伴緊我地。

香港唔會掉低你一個 我地一齊行

\|/

放心走，安息啦

一路好走 我地會再努力啲

希你你父母健健康康

篤中淚點

頭先有隻都痴住我唔走
先覺得有無錦巧合。。
多謝你 一路好走。。。

永垂不朽！

唔知真定假

但睇到話616出現過懷疑係梁烈士就眼濕濕

RIP多謝你❤️

嘩真係唔到你唔信邪

唔到你唔信一路好走 我哋會幫你完成遺願

RIP 😭
一路好走！

一路好走啦兄弟！

勿忘你

梁生
有緣再見

義士與我們永遠共存

+1

多謝你!RIP

但願烈士依家身處嘅係一個真正自由嘅國度
我去唔會忘記你，感謝你嘅付出

精神永存

記得無論做人定做其他嘢好 一定要自己開開心心幸幸福福我係心入面同你講咗好多嘢希望你會聽到

歷史不會忘記你

兄弟

啲白車好似有鬼 三四分鐘就一架 有架上哂鋼架

啲白車好似有鬼 三四分鐘就一架 有架上哂鋼架

啲白車好似有鬼 三四分鐘就一架 有架上哂鋼架

烈士有返黎睇我地

btw,咁大隻真係第一次見

返香港，睇住香港建國

願兄弟來生自由
一生幸福無憂愁

*地

在心中
安息吧

君雖死 路仍長
為君代勞爭朝陽

烈士一路好走，感謝你為香港做嘅所有野

烈士永遠同我們同在！

兄弟安息

兄弟，有朝一日，晌天堂同你吹下水

發夢頭先警總都有隻!!!!!

推！

RIP 一路好走

Rip 我哋會代你走落去

希望有雕像

頭先都見到，好sad

兄弟！一路好走！

多謝你既付出，香港人會繼續努力
Rip

義士

睇到張相又喊咗....

感謝你嘅付出
淨低嘅路等我哋幫你行
一路好走

唔洗講野，在心中

唔撚可以放棄

我地唔會放棄！

一路好走，香港嘅路，我哋會代你行埋佢

一路好走。巴打

屌。。眼濕濕。。。。

多謝你，英雄
係你令更多人覺醒，出嚟行，唔再坐以待斃
願你安息，喺上天過更好嘅日子。

唉

一路好走 :(

之前遊行堆花前有隻黃色蝴蝶飛黎飛黎

RIP
好多謝你......

我地會幫你行埋你既路

好多謝你
一路好走

認同
應該令佢開心咁係香港過一次

一路好走，剩低嘅交返比我地

一路好走啊，青。香港人多謝你

一唔好走
香港人進步緊，唔好掛心

RIP 義士一路好走
我地會繼續為你行埋佢

Rip 我地會幫你完成你既遺願

我地會同你走落去，Bro

我地會為你走埋未走完嘅路

兄弟
睇到你嘅新聞知道你為國內嘅小學捐錢，又助養小朋友，你絕對係一個大善人，希望你係天堂會平安快樂，我哋會幫你走埋剩低嘅都

平時真係冇 多謝你

烈士一路好走！

[深度分析]香港人的勝利方程式

見到

烈士，一路好走
香港人會完成你既遺志

巴打，一路好走呀！
香港仲有一班巴打絲打頂著，唔好擔心

見到好想喊

屌，呢個post入面有催淚彈既

兩次送人都有見過
係咪呢種物種睇到我地睇唔到既野

安息吧

英靈殿上，又多一席位。
我去skyrim搵你

兄弟一路好走

點解要放催淚彈wo

要佢好好經歷香港有民主 繼續繁榮嘅新時代
大家加油

來生希望你可以有靚首抽

烈士RIP

見到都心痛，勇士一路好走

616嗰晚行到近pp條天橋底都見到有大飛蛾RIP

巨大洋蔥

Beyond the door there's peace I'm sure
And I know there'll be no more tears in heaven

Rip.....一路好走
希望你係天堂可以開心無憂

半小時後，再有祭祀儀式。

兄弟 我唔會忘記你 rip

兄弟 一路好走

rip一路好走

真係眼濕濕
香港人唔會令你失望

多謝

R.I.P., 辛苦啦

2million and u are the one

我地會陪你走到最後

頭先都見到
睇到眼濕濕
義士一路好走

兄弟一路好走！

多謝你，安息。

義士，一路好走

我老豆走個陣 頭7係蝴蝶
咁多年都未見過飛入屋

我616都見過不過喺近太古廣場嗰邊 夜晚9點左右

兄弟 多謝你為香港嘅付出
一路好走

我地會繼承遺志，令香港繼續係香港

一路好走，這條路我們會為你走下去

我地各自條路都未行完
抖下先 睇住我地同世伯伯友

一定會贏

睇住你飛黎個下好多人喊

一路好

手兄 一路好走

香港我地會幫你守住

細個家人過生 頭7果陣 好記得有隻飛蛾定唔知蝴蝶飛左入屋... 到今日先知原來係咩意思..

Same

一路好走 手足
本身一路都安奈住
但見到呢個post真係忍唔住喊

我開頭想趕走...(以前唔識)
後尾阿媽提我，可能係阿婆番黎
唔好趕走

之後見佢靜靜地係屋企，到第二朝就飛走了

一路好走!!

一路好走
來生不做

希望你以後開開心心
再見 RIP.

喊左出黎

Rest In Peace

*身

他朝有日我有咁上下權力之時

我一定會幫你立記念碑同設立假期

RIP 一路好走
如果下一世，你再黎到香港希望唔會令你失望

烈士，一路好走！

用勝利送別義士

頭先落雨 又大風 佢都唔肯飛走 我個心好酸

巴打，一路好走

下世不要投胎做香港人

真係有喊到 一路好走

銘記於心

一路好走
我地會幫你行埋落去，完成你既遺願
好好休息

屌好sad 忍唔到 d眼淚係咁流..
RIP..

沖住涼忍唔到眼淚

邊撚個負評呀???班友死全家啦

一直飛到狗屋

依啲野無科學根據
但又好似確實存在咁

就快忍唔住但又未落車

烈士永別一路好走

烈士我每年15號都會黎探你架，我一定唔會忘記哩一日

唔好擔心我地喇 返去睇下屋企人啦

Rip辛苦你 香港人會永遠記得你

R.I.P
一路好走

十六號個晚都有出現過，
結果比人鬧係林鄭月蛾

可以既話 他日天堂做個朋友

對唔住唔小心按左負評⋯請問可以點取消 :(

[深度分析]香港人的勝利方程式

借位，烈士R.I.

一路好走手足

多謝你，銘記於心
希望你早日安息，天堂留咗個位俾你㗎啦

餘下的路 讓我們替你行

上香嗰刻仲係好心痛 一路好走了

兄弟
我地唔會放棄

多謝你
一路好走

6月15日 烈士死 落雨
6月21日 烈士頭七 都落雨
一定唔係咁啱⋯⋯

烈士希望你睇到今日我地咁樣
會安心同放心

我地會繼續努力

繼志

唔想再睇出事條片 好慘
仆街林鄭同警察串通要告人暴動
終於害死人

一直與我們同在

一路好走記得識投胎呀!下世唔好再做香港人了

好大隻

一路好走 我地仍需努力

一路好走，我地會繼續努力

公開靈堂俾我哋拜得唔得

Love you two million

多謝你！

bro rip

一唔好走香港人會一世都記得你

一路好走
多謝您

一路好走 我地會代你行落去

黃色紋頭先出現過係警總

義士一路走好

一路好走呀

我都係

手足好走

祝梁生下世投胎刷個好啲國家出世

大家都明 一路好走

唔好打擾人地親友啦，有心就好
我地一班陌生人都咁難過
佢屋企人肯定係再難受唔知幾多倍

兄弟！辛苦哂！你放心走啦，餘下嘅交俾我地。香港人永不忘記你嘅付出

巴打
一路好走啦

兄弟 再聚

rest in peace

RIP
睇睇下留言就喊左出黎

謝謝你的付出

佢一定係同大家講 香港人加油🇭🇰

咁啱頭七
多謝您 香港人 加油！

我地要快d建設民主自由既香港
等佢下世可以開開心心咁返來烈士肯定好唔捨得呢個地方

巴打
我地一定會完成你遺願

你覺得好好笑？ 香港因為仲有班熱心人 先唔會玩完

以前中學見過大過手掌勁大隻嘅蝴蝶喺正面前飛過 嚇到

上次16號都見到，前面玻璃都上鋼架

警總都曾經有隻好大嘅停留

所以我地要連埋佢果份 走落去
兄弟一路好走 \|/

一路好走 \|/

Rip
多謝你為香港做既野

兄弟 安息吧

thank you 巴打
希望烈士可以安息

烈士
手足
兄弟

一定要建國。

岩岩先知原來係自己中學師兄 proud of you

rip Namo Amitabah

RIP！一路好走

多謝烈士，我地會繼續努力的，一路好走
RIP

Rip 一路好走啊烈士

義士，請你安息

有時d野真係唔到你唔信

Rip 梁烈士

一路好走
香港加油

屋企人頭七都有大飛蛾

希望唔會有一日你後悔為香港人付出

香港英靈梁君烈士
致敬
願安息

兄弟 一路好走。

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

巴打安息喇

咁岩又隻飛蛾又係到ff咁多 笑死人

我地知道你一直睇緊我地
我地會好好加油

烈士多謝您睇住我哋
希望我哋可以完成您的心願，等您唔好掛心

辛苦晒

聽日去多次

一路好走 巴打

Push

一路好走\|/
多謝你

616嗰日遊行都見到

呢一刻睇圖好似真係覺得烈士佢係度睇住大家咁，啱啱GOOGLE飛蛾既特性，話會係追光，再睇返圖個個位邊有光姐，仲要隻飛蛾又咁啱黃色，你話唔係我反而唔信。
利申:基督徒

我們終有一天會勝利
完成你的遺願
一路好走

有時真係唔到你唔信

兄弟，來生祝你幸福快樂！

仲係度
大家唔好做傻事
長期抗爭

義士，讓我們完成你的遺志！

安息吧義士
香港人唔會忘記你

RIP..
永遠的義士

一路好走，你一定會上天堂架，某啲人更應該落地獄。

巴打

咁大煙都有飛蛾。。。。

Rest In Peace. Don’t you worry, we will do our best to save Hong Kong. 🙏

感謝你！
我地會行埋你未行完嘅路架！

烈士，多謝您，您辛苦啦！
一路好走！
請保佑您一家身體健康，
代您見證香港再次獲得光明🙏🏻

岩岩上香嗰陣都見到呢隻大飛蛾
嗰下個心覺得好震撼
烈士安息 剩低嘅路我哋同你一齊行落去

兄弟一路好走 我地唔會輸！

對唔住 烈士 手機垃圾 本身諗住正評你 點知負評左又轉唔返 安心去啦 香港有我地

Hide Blocked User - 7Mile

屌 又整喊我

一路好走
唔好返黎香港

。。。呢隻嘢呢幾日全港周圍都係，每日見到一隻
BTW唉

烈士，我朋友寫咗首歌畀你呀，希望你睇到

［突發高質+另類港女］ 喺送中烈士頭七嘅呢日，有人寫咗首歌去悼念佢同鼓勵香港人

一路好走，你既犧牲香港人永遠唔會忘記

手足一路好走！

琴日喺銅鑼灣都見到
好撚大隻

一路好走 多謝您

現場寫了些字給你，如果可以，請細閱。
R.I.P

在心中

多謝你返黎睇我地，rip

一路走好

謝謝您。

一路好走！多謝你
我地一定會成功

一路好走 多謝你為香港既努力

Rip 巴打。
希望你在天堂 生活快樂。

香港人今日好爭氣
香港人終於有一班人識醒
香港人終於知有親大台都會仆街
多謝你嘅犧牲啊兄弟
一路好走

有時唔到你唔信
平時屋企10年都無隻飛蛾 但偏偏到有親人走之後幾日就點都會出現係屋企
我信烈士都會係咁一路睇住我地 一路同我地繼續作戰落去

辛苦你

我應承你
會替你好好守護香港

從玄學嘅角度睇
飛蛾一類嘅昆蟲容易俾靈魂附身
而且經常出現喺有白事發生嘅地方/屋企
所以一般認為係當事人借飛蛾呢類生物睇下佢過世嘅地方/屋企人/朋友/etc

多謝你烈士，一路好走

梁生，有緣再見。

最美的風景

英雄，一路走好..

我地做好香港人本分 我地唔係欠 我地係要唔好令佢既事變得唔值

題外話 識人做老人院 每次見到有飛蛾個晚就會有人去

Rip 來生活在自由國度

睇住D留言 真係喊左
BUT 義士 一路好走RIP
我地會替你走下去 守護香港。

杰仔 多謝

義士 rip

不自由 毋寧死

堅！ 我老豆走左無耐，門口有隻手板咁大既飛蛾，停左0係度好幾日先飛走